2月4日以後的屯元天

一車車蝗蟲進化成飛曱甴
為原本充滿二噁英嘅空氣增添一點支那肺炎嘅色彩

西鐵站輕鐵站巴士站的士站成為高危地點
超市藥房比佢地買走哂買貴哂啲野
本來元朗就已經好多水貨客
屯門醫院博愛醫院天水圍醫院多咗好多確診個案
你住嘅大廈 可能有懷疑確診嘅支那人逃走入嚟
唔知匿埋喺邊一層嘅後樓梯
街邊地下會多咗好多人類嘅糞便
唔好唔記得 支那肺炎病毒會透過排泄物傳染

其實呢個情況各區都會出現
但依家集中哂喺屯元天
人口密度急速提高 患病率會增加

封咗關？
我又真係唔覺得邊撚度封咗關

矛盾大對決：元朗鄉黑VS支那飛曱甴

屯元天既人大部分都係市區返工，又會傳返出去

手足唔好有事

本身未封之前都大把大陸人經深圳灣過屯元天啦